我要用念力屌死你班００後！

為左香港可以連命都唔要
對住共產黨一啲都唔驚
叫我地班８０後９０後廢老 以後點抬得起頭對住你地